我係洪永城老婆，你有無野想同我傾？

無

🚬🚬🚬

食藥未？

樓主現實幾靚女 170高 幾瘦下 個樣的確好正經（有少少似麥玲玲）有人想知再講

唔肥 你有沒看過dada(陳靜）
你幻想下樓主係她的身材 但麥玲玲樣

不了

更加不了

先講發生係自己既靈異事件！！呢件事發生係我身上 上年六月尾
我係倉入面既落貨區點緊貨,而落貨區後面有個後門既,方便平時d貨上上落落咁
咁有一次大約8 9點咁,我自己一個係度點緊貨 咁我聽到後面有d好細聲既 郭郭既聲.我以為又係個實Q係度巡 整到D聲,所以我都無為意
咁之後d郭郭聲愈黎愈大聲,我就伸個頭去裝一裝 而且我係好肯定D郭郭聲係敲個門發出既
當我伸個頭裝一裝之後係無人
咁之後收工我就同D同事食飯吹下水咁,講番呢件事
有個老屎FUCK話呢個倉 兩三年之前有個同事過左世 佢平時就係向落貨區度做野,8 9點左右就放飯 可能佢郭郭郭個後門係想話你知佢準備食飯

後生仔女千祈咪貪威識食,貪小便宜遺憾終身
有時旅遊揾伴都要小心,唔熟唔清楚佢為人都係咪一齊去

用翻岩既ac

八仔

行where
我feel到小q妹妹佢地好憎我

who?

on9 12點之前根本就係地獄

My gf

ff

Me sad ar

自己行?

我今日係mk->kt

佢又滴到嘔 食龍肉都無味呀

岩岩見到佢食乾糧 就即刻開罐俾佢 食緊

自含 短過你個碌

咁都曬你唔死...

高清

原來長過樓豬

曬撚死左我。。

無我份。。

好撚嘈呢個po

玩留

Yes 因為有xxxx

一起森巴舞 彈開不滿

咁熱 森你老母

想打交

Yes

邊撚個惹鳩我 死邊個 好撚燥

燥底mode on

Me2

我好撚燥 唔撚夠訓

今日知左d不幸既消息

唔岀火唔得

Tell me

5點醒咪岩囉

I really feel sad today

好煩

做咩事

Hi

好耐無見

你岩岩先同我出完街

佢不嬲多仔

依個鐘數做運動唔錯

好掛住我女友

我今日陪男朋友喎 你地係邊位

食完罐頭都照打我 下次餵屎算

我地系小三

花生米

我鐘意叫人痾夜尿

今日熱撚到我精神病發作

肥矮毒生存唔到....

同d伯伯一齊晨操

我得罪你啲咩...點解要咁話我...

屌你老母

你冬天無發嗎？

出黎打工

呀爸有份工介紹我

我要食好西

肥婆都扮

咩工

sor 我係肥矮毒柒窮.....

無扮 佢真係肥婆

m記

整水喉-.-

sor 我係肥矮毒柒窮臭...

聽講可以去到一千蚊一工 go

喉王.....

介紹埋俾我thx

基本野

話說 門仔好臭 成日唔沖涼

不你月入35k

你傻架 無啦啦屈鳩我

慣了 你未慣?

點解你知架 你地咩關係 。 。

失緊業。。

咪聽佢吹水呀

暖味中

Ok

我男朋友會打死我

你有閪仔

如果有眼淚 只不過生理分泌

佢有兩條仔......
左右手

妒忌呀死毒撚？

有無人想我唱歌？

On9我一個月換一條
有車有樓

Oj

98

岩岩錄左 自己聽翻 打撚晒冷陣

98?

訓啦柒頭

依家訓咪岩岩好囉

行海皮囉

我好頹

我是張子明 你是張子銘

俾你acpwme

。。唔好俾囉

屌你老母臭閪唔撚想做PJ

唔知。。

你未完sem?

完了

訓了晚安安

傻仔,無人篤灰既話唔會BAM

唔撚得,我義氣仔女黎

8癲左？

做乜鳩呀,無啦啦咁

上面有地雷,大家小心

發生乜事

5G呀,八仔無啦啦貼BAM圖話離別連登

佢出左pool

屌,原來係咁

怪唔之得啦

岀pool點解要貼bam圖

又幾好笑

八仔咪撚頹啦屌 男人老狗

朕咩風風雨雨都經歷過

佢搵到工唔想痴我地班廢ching

睇今日說法了

55-.-

八仔番工了?

唔係咩?